屯門廢西三寶直迫400萬

市場消息指，屯門麗寶大廈高層E室，實用面積238平方呎，內籠備有簇新裝修，加上樓層高，光源足，以390萬元成交，實用呎價16,387元，是屋苑2018年後的高位

圖就click入去條link 睇

俾呢個價點解唔買元朗雞地
有yoho又近鐵近大欖

垃圾三寶都升，呢堆唔識升咩，咪諗野咁天真

好順利最近成交都係14k有找，置樂呢單好貴
我係買家一定簡雞地

好難講既，有時可能係分支家庭，想住同家人附近，會買翻同區，如果雞地好順系列，就會好遠

有時唔淨係睇呎價, 成交都430-470萬, 買家仲要考慮自己做按揭既能力既.